今日風向：散水唔好守

留意風向

同樣理念，認真po幫推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

棄守大學係因為果度既空氣質素好差
依個係事實
唔信你睇下前線有幾多有中毒
女既黎m有問題
其他有嘔同皮膚見紅

以為冇得生仔 咪同條仔玩多幾下中出